[PS4] 有邊幾隻大作係必買

如題, 因為太多GAME, 想搵巴打推薦吓
黎緊會買Red Dead Redemption 2

FFXV

no man sky

fallout4
witcher 3
kingdom come deliverance

No man's sky

little big planet

畢邦

你係child 登問呢個問題有咩意思

fifa 都叫大作
年年都要買新

咁巴打有咩推薦

unchared

你講呢句野好有意思

Dark soul 3

darksouls 1
畢拜
唔使講啦

你玩完rdr 先再買啦 邊玩得哂

淨講獨佔的話
P5

no man sky
真三國無雙 8
New Gundam Breaker

三大神作

無玩過呢幾隻game唔好同人講有打過機

呢3隻真係必買

機戰 鍾意玩可以買
Horizon zero dawn
人中

推
走唔甩依3隻

係連登問無撚用
D打手都係推你玩咩巫師 畢邦

認真 你係連登問 真係玩鳩自己

仲有last of us

Shadow of tomb raider

god of war

上面班人究竟要有幾自卑 先去到打隻game 都要覺得高級過人

我玩到眼淚都流出黎 太感動

Become Human

Nier
P5
Bloodborne
仁王（optional)
人中
玩住咁多先

Controller breaker 唔係浪得虛名

好玩到手掣都打爆

Knack

Bloodborne
人中0 極
witcher 3
horizon zero dawn
marvel fans咪玩埋spiderman
都係呢d啦

我1日爆機

無雙orochi

Uncharted 4
The Last of Us Remastered

ps3都有
唔算ps4獨佔

地球防衛軍無人講
必買

哇屌你植入式廣告

一早日日見到呢個廣告

No Man’s Sky👍🏻

畢幫係must buy

食屎狗暗榮，我中撚左無雙8招之後
連呢隻都唔撚會買

P5

red dead 2

Dq11

玩完rdr2先問
起碼玩兩個月
仲有online

Detroit

呢隻真心唔差喎

知呀，嬲9佢之前俾隻屎俾人買ja ma

仁王買唔買得過? 有無巴打講下

玩左一陣放棄左

batman arkham knight

屌你三頁都冇戰神

要玩玩原創啦

仁王？

整得好細心 FANS玩好正
但渣蝙蝠車渣到想屌人

FF15

冇玩過人中之龍唔好同人講有打開機

孖寶賽車

岩 仲有no man sky, new gundam breaker, 真三8
上面冇玩過都唔好同人講有打開機

Nier 自動人型

Ace Combat 7

god of war
nier

認真答
The last of us

真三8就必玩啦

Bloodborne

Mon hunt

好彩我look到呢頁見到你留戰神
唔係我都屌上面班on9

黎緊19年出新驚

Bb

Ds3
Gta
Ds remaster
Bloodboren
Mon hurt

spiderman

#27答你英文名你又唔鍾意 你地係要計中文名咁冇計喎

MSM

Spider-Man

The Last Guardian

NO MAN SKY

Nier
人中 由0開始玩 係最好玩一隻 玩完有興趣就極 極2 3落去
機戰 g gen有愛就玩
等下出dmc啦

Hitman

又唔係喎 無雙orochi3真係好玩 又多人用

睇下鍾唔鍾意割草啦，係幾爽嘅

Gta5

伏仲多過真心推介
退出上一頁

必買：
Nier Automata
Killzone Shadow Fall
Infamous Second Son
The Last of Us Remastered
Spiderman
Assassin’s Creed IV
Assassin’s Creed Unity
Assassin’s Creed Origins
Assassin’s Creed Rogue
Assassin’s Creed Odyssey
Watchdogs
Watchdogs 2
For Honor
Ghost Recon Wildland
Rainbow Six Siege
Far Cry 4
Fart Cry Primal
Far Cry 5
The Division
The Division 2
Steep
Skulls and Bones
Uncharted The Collection
Uncharted 4
Uncharted Lost Legacy
Wolfenstein The New Order
Wolfenstein The Old Blood
Wolfenstein 2 The New Collossus
Call of Duty Ghost
Call of Duty Advanced Warfare
Call of Duty Black Ops III
Call of Duty Black Ops IIII
Fallout 4
Fallout 76
Mad Mad Max
Doom 2016
Doom Eternal
Rage 2
Ghost of Tsushima
Cyberpunk 2077
The Witcher 3 Wild Hunt
Days Gone
Metro Redux
Metro Exodus
Days Gone
Shadow of The Tomb Raider
Persona 5
Batman Arkham Knight

狗也不屌：
Dark Souls 3
Bloodborne
Battlefield 4
Battlefield Hardline
Battlefield 1
Battlefield V(agina)
Shadow of The Tomb Raider
NioH仁王
Metal Gear Solid V The Phantom Pain
超級機器人大戰
同埋所有其他日系垃圾

我覺得買得過既
第一週目都幾好玩
唔夠打你都可以靠刷lv刷裝打過去
二三四週果啲就無乜自虐傾向就唔好啦
無乜意思, 單純較大晒啲數字
係到鬥快秒怪定怪秒你

不過如果你玩開dark soul果啲
唔好當dark soul黎玩
你會失望

無雙5打後果啲都係睇本身割唔割草
割就鍾意
唔割就好唔鍾意
好睇人

樓主睇完啲game名自己上網睇下片睇下岩唔岩玩先
連登有幾隻都係吹既吹太大
踩既踩得誇張

事實上正又無正到咁天上有地下無
差既又無差到咁貼地
至少仁王連登仔係好憎
人中連登仔就狂吹

Bloodborne+DLC the old hunter
黎緊等Sekiro出

God of war正到仆街

你屌你自己對眼先啦
#27咪有講
定係人地寫英文你就唔識睇呀

雖然上代好玩d
不過認同

dark soul好似啱啱出左合集

Spiderman
人中之龍 Zero

推介下姐 咁大反應

#27

Souls series

戰神4
真三八
女神異聞錄5
no man sky
detroit become human
ff xv
last of us
star war battlefront
尼爾
gundam versus

No man’s Sky
三國無雙 8

PS4 三巨頭

Bloodborne
Dark Soul 1,3
Nier
Witcher 3
Persona 5

預購：DMC5 Sekiro

...

竟然無人講汪達與巨像

今集刺客教條我覺得唔錯

bloodborne

the last of us

monster hunter

唔知點解開機 PS STORE搵唔到, WEB版就有, 冇得玩

Dark soul3
Bloodborne
Horizon
No man sky
人中之龍

植入式廣告係咁用

好好揸喎 咩都撞得爆點會揸到想屌人

souls series
bio series

到底bloodborne, no man's sky 同witcher 係好定唔好, 有人話連登仔狂推, 但又有咁多人推薦, 我有上過d 網睇食評好似都唔差既

PS4三寶黎
樓主識野

Bb前排免費 伏唔伏都可以一玩啦

再加
Gundam versus
FFXV

第一隻真神作,第二隻明顯假膠,第三隻主流神作

等我仲google 過no man's sky

唔講咁多
汪達與巨像一定要玩

而家都無得免, 買又覺得唔抵

一舊水送俾佢都抵啦
好過d主流風景game

No man’s sky 玩探索，好唔好玩見人見智
Witcher
Bloodborne垃圾無劇情
班it狗唔識寫個蠢人性化啲嘅ai出嚟
就將遊戲難度當做poor coding嘅藉口
(寫個蠢啲啲嘅enemy ai比寫個聰明嘅難)
同埋基本上from software出嘅都係垃圾
所有souls 遊戲唔需要玩

😂巴打好幽默

所以話真心唔知邊個講既先係真, 畢邦會太難, witcher 就話睇風景

睇死你連第一隻boss都過唔到
批評souls果d，全部都係呢d傻仔
成隻game爆過會話垃圾既真係未見過

Bb就算2000蚊都值得買

Summer lesson

人中之龍0
等緊HD版5 同7

雖然2005年嘅作品，就算而家睇都係好有特色嘅遊戲

唔係大作 神界2原罪
頂級rpg

rpg: p5
動作+劇情： gow4 人中0
open world : horizon gta 刺客最新果隻
黎緊ge red dead redemption
睇劇情類 ：Detroit
錢多： gundum vs 真三八

錢多係咩玩法

有錢梗係要任性下

witcher 3 呢隻垃圾game黎 overrated
可以唔洗玩

bloodborne無故事都講得出
你呢啲無腦玩家唔用腦就話人無故事

係overrated，不過未至於垃圾
起碼劍技同魔法幾好玩
不過bloodborne就垃圾喇
又無劇情，我唔好玩其他遊戲嘅最高難度？
Eva去到16話都仲大約知佢講乜
Souls series啲垃圾爆埋機都唔知發生咩事
不如攞啲時間試多幾隻驚

講得no man’s sky垃圾個堆應該冇再玩
上次大型更新，隻驚已經由糞作變做中水準作
依家係可以探索同起下野，有fd一齊又鐘意玩探索其實可以考慮下
當然睇完gameplay片先決定就冇人伏到你

呢隻大佬
嗰陣搵佢弱點搵咗超耐

你都戇撚鳩
我唔好攞啲時間去體驗啲更震撼嘅劇情（uncharted 1-3,4）？
我唔好去體驗啲更有意思嘅劇情（nier automata, black ops 3, far cry 3）？
療血療到又怪物又失心瘋嘅劇情就不屌也罷

呢條友認真

咁唔係無故事無劇情喎
你最多話佢故事差 劇情差
連自己講緊乜都唔知 真係無撚腦

故事簡單但係令人深刻。每一隻巨像各具特色，要用唔同方法擊敗，就算揾到弱點好考技術，未玩過嘅真係要試下

最重要係畫面極震撼

Bloodborne 有故事, 難度高, 其實想挑戰難度應該幾鍾意, 不過小弟怕死太多會灰同埋接受唔到太核突既怪 , 所以巴打們唔好嘈交, 每人對遊戲各有所好, 你睇吓 No Man's Sky 呢類型探索game 都好多fans 就知, 打機係為開心姐